\begin{center} 

\large Московский Авиационный Институт\\
(Национальный Исследовательский Университет)\\[4.5cm] 

\large Кафедра Теоретической Электроники\\
\large Лаборатория ОТЭ\\[1cm]

\huge Отчет по работе №3 \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Тема: Принципы наложения, взаимности, компенсации. Эквивалентный источник напряжения в цепи постоянного тока.\\[3.7cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-202Б\\
Майзенберг Т.Л. \\[1cm]

Преподаватель:\quad
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2016
\end{center} 

\thispagestyle{empty}